如果你係羅理雅，你剛剛步出廉署，你會點做？

目的要係好似鄭雨滇咁唔駛坐監，你會點做？

（假設passport比人收左）

遊水去澳門

緊係返大陸避避先啦，仲洗問

My friend
Zac purton

咁如果白韞六騎爭分奪秒呢？

羅理雅呢隻手肘拍一拍對翼 已經起飛嫁喇 jie離左三個身位 贏緊呢場控訴嫁喇

如果跑1600咁點好呢

冇證件點番呀？

搵雷神照佢

咁比人捉硬啦，佢有撚1600私家坐騎？